★J慧中時間又到了！(146)

LM

老貓rip

老貓今次都算乖

臨瞓前開定

老貓1皮野用左去邊？

耀才 證券廣告：成日話買賣“美祺”

one cp thx

mask 火酒 廁紙

WHY 負皮?

讚你Work hard only

似

買賣 牙中 加加 彩尼 g0 彩玉

U no $$

老貓 RAP

買支那口罩？ mask crab confirmed

why 比迪麗 （龍珠）汽車又係升？

bus stock 牛市？

以前以為佢生產 人造人17

你買左好多吹氣娃娃？

老貓想唔想改運?

u are the king of the black gas

毛語錄？

老貓經常去call g 轉運

yoyo改運大法？

call親都係老西殼

老貓專搵40碎cp

no need
蝴蝶effect

只要痾篤尿已可改變世界

老貓係受咩effect影響

所以攪到而家咁

U all左幾十年still住公屋

要瀨屎才有效果

4獸

懷疑陳冠閪食支鬼嘢過多,變撚成陳老貓

好鬼old

四獸一直take care you

成個70歲劉華咁款

塞屎渠要通有佢份

toilet slave

以而家冠閪相頭，食唔到阿嬌

下巴似 吳耀漢

100%

街坊見到老貓打招呼，實係問佢「今日通咗屎渠未？」

大力水手

但黑鮑素顏都可能仲恐怖

X2

跌到

一日貨仔

偽人根本冇個pure & true

1478 effect

游b is also 藝人

all the holes

潰壩倒數23米 長江仍需努力！支那華東最大水庫九穴齊開狂洩洪

AV

有冇九個hole咁多話時話

睇錯半澤直樹

鼻孔x2

耳孔x2

肚臍x1

c eyex1

西x1

口x1

8 only

神人

老貓另有花朵叫牙籤仔

冇個有老貓jobless 咁耐

失業揮手鬥慘區

點睇美國日日創新高

今日好多人狙擊老貓

要等大豆佬或者佢個女中招入ICU唔死得出嚟先會認真抗疫，約翰遜唔瓜得出嚟就大力抗疫

trap

老貓太evil

Lihkg財經台班老千又話自己一早已經低位入咗 吉利、比亞迪

老貓必須狙擊

U買咗1478 crab 不願面對

成個長江沿省浸晒，北方又旱災，西面又蝗蟲，得返廣東同褔建safe，但2省點分咁多糧食俾咁多個省？

支鬼可以eat草一年，參考老貓

d水退左，屍體發臭又有瘟疫，大自然定律

老貓點睇書展延期？

支鬼幾十年歷史就話想決戰 地球46億年歷史

老貓諗住有1皮野買書搵𡃁模簽名，家下哭撚左

no watch

only sell bus book、小學補充練習

老貓ready

老貓 = crab (
1478
mask
游G寫真
)

A crab's life

成日講幾個鐘就打下台灣，真係個個企係道唔郁唔反擊俾佢打咁

coffee

有巴士模型U可以buy

vicf

老貓點睇港共

國安法已可告全球人士，幾正常

老貓噚日本嚟冇去票站，一見呢個票站即刻去，老貓話唔投票都可以

老貓點睇六合彩又唔開？

魏>彭TODAY

老貓點睇

7旬翁內地返港回家檢疫 遭家人拒入屋流落街頭

why 老貓 u never answer questions about 黃碧雲

廢老末日

魏g 不嬲better

下個TOPIC改名

可能做唔長

麻煩大家幫手推下
今日又有和理lunch 冇人講

魏搵G

who is the best 流行都市

Lm

天道酬勤

work is good

之前有 幾個仲高級文明都敵不過大自然

全部要reset

岑

又出阿媽
Joyce 係太子女

7旬翁內地返港回家檢疫 遭家人拒入屋流落街頭

老貓不孝又趕左老豆出門口

近親3P AV

too old

大媽look

you 最 like

老貓點睇香港正苦派支產口罩比水泉澳居民

please reply

老貓點睇

老貓， 請回覆

match

支那家下無錢，屈鳩D香港奶共明星搞港獨就可沒收資產

風起了，中國最大藝人經紀公司泰洋川禾被懷疑洗黑錢同資助港獨！！！

貿發局宣布延期舉行書展及另外三個七月舉行的活動

老貓係咪好傷心

your country 攪成咁

屈鳩洗米華想充佢公

老貓開心到震，有野味吃

new come dont know

我新人都知老貓是中國人

似

支鬼語氣 same

vicf 又high

130720 消息：本港新增逾50宗新冠病毒確診個案

PS

yoyo effect?

★武漢醫生講述父母染疫後遺症：腹瀉便秘頭痛乏力氣喘

天滅IT

老貓 is crying

is U

老貓有幾多包？

nil

老貓會唔會學華大媽制裁4 mon

dont believe

U are mask crab

禁止4獸 watch tbb

4獸致命打擊

Vicf---封腦場

巨乳--封gym

飛鳥--封機場

蓋----封g場

老貓--禁止接觸巴士

great rise

kill 巨乳only

上面U said 封gym ，證明係U bus plastic

what about me

封Lihkg

老貓有冇信過耶穌？

老貓點睇我又WFH

dont believe

Who Fucking Hen

Why

U study 教會school b4

Chicken?

點睇hktvmall要員工用指定廁格

老貓J唔J? 家陣youtube無論乜o野必要有一條女

速遞紙皮箱女？

時事節目冇

HiFi

U睇藍屍youtuber

警訊 飾演巨乳 條友冇得撈了

港台節目《警訊》將於下月起停播

always J April

U o係巴士票站no problem, only

老貓點睇?

老貓點睇黃碧雲初選落敗

咸蛋超人：3分鐘limit

真係唔知logic係點? 港共根本on99

dont know 北角ppl

老貓頭先喊完, 打1少o左一鑊J

U唔係去過北角Call G咩?

No more go out dinner

唐記又fatfat

may be 141 供應飯餐

+$200

141 + foodpanda

當年老貓喺高登年代唔係 call 過 $100？好似係北角？

老貓成日問141 會唔會最安全，係咪諗好用一萬蚊搵邊個？

老貓點睇#1478比人霸咗

老貓我發現陳復生個囡幾似羊ec

老貓點睇蠟腸姐姐

百佳收銀員

no show feet

not pure like her

笑起嚟有少少弱智

陳復生 以前有個節目“每事問”專教整 化學嘢，現在肯定被送中

曾近榮same ，送中

化學老師

印象中佢成日教人用哥士的

chem遲早被列入禁授課程

How about her 票數？

J or not

一陣蠟腸姐姐當老貓西瓜佬咁打

老貓應該唔夠打

問咗老貓幾次，發覺佢唔會答關於黃碧雲嘅問題
代表咩

老貓請正面回答

老貓營養不良
打風都吹得走

Big cloud big fans

[url]何 文 田 傳 出 爆 炸 聲 ！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓

sudden many Lihkg ppl buy

175吉利汽車

Still here

TSLA好似唔識停咁

老貓要真rip

Why still alive

ghost

呢隻唔識

Elon musk帳面身家超越左巴菲特

好尾機
好記得上年有朋友4-500想入
仲叫佢等跌返
依家

以前d人又話垃圾

最記唔佢個名

因為 宇宙戰艦大和號第一輯 敵人Boss就係叫 迪斯拉

最記得佢個名

舊幾水時蝕緊本, 而家唔知係咪starlink入埋去?

波動炮 Vs 迪斯拉艦隊（暗示 日本Vs US）

me唔識佢o既營利方式, 唔係唔知呢隻o野, 無人車豐田都有發展, 價錢平好多, TM 12X美金/股, 我買過見冇人炒放o左

老貓唔使知美股, U冇美金

點睇? 萬能key o黎

特首：若初選目的是達至對抗政府 或違港區國安法

民主派立法會選舉初選在過去兩日舉行，行政長官林鄭月娥表示，香港並無初選制度，當局就過去兩日的活動接獲多宗投訴，包括指對未來選舉構成不公平、違反限聚令及違反私隱保障，不同部門接獲投訴後要調查，如有足夠證據，當局會採取行動。

林鄭月娥又說，如果所謂初選的目的，是要達到「35+」的選舉結果，對抗政府政策，可能會構成「港區國安法」中顛覆政權的罪行。

u are black gas

老貓咪扮睇唔到

擊中要害老貓就詐撚諦諦

推到老貓答

鞭

預言咗老貓冇飯食

張堅廷奶唔奶共?

不過老貓eat shit都得，佢經常貼gif

而家唔知了，要google吓，老貓就唔使問梗係奶支

老貓點睇？

係老貓不願面對定係上頭落柯打唔可以回應呢？

both

Why drop so many

所以要學 小皮球 自備帽子：識了4個壞人jpg

all drop

1478 rise

狂奶

黃秋生幾型

巨X

YES

TRAP

drop to 0 soon

老貓點睇又戒嚴?

call g 令

晚上6:00後不得call g

NO CALL G

no gym

no drink

生活 same as you

No, You have job but 老貓 jobless

老貓屋企需要口罩嗎

老貓has 死氣喉 to play. We dont

老貓日日都提住呢啲動漫
好毒...

世界必需 毒撚化

違者=逆大自然=自動消滅

老貓真係唔答，肯定有古怪

大日本

vicf need more

老貓，請你正面回答點睇黃碧雲初選落敗
咪答唔知

Why

老貓生活十分難過

咁你幾時被滅

U mask crab

宇宙定律

各星體 都有社交距離，稍為行近就會互被引力撕裂

老貓 同 big 雲 究竟有咩不可告人嘅秘密

一人一個中學痴線嘅老師

老貓點睇#1

以為有變態酷刑

why岑 no need do gym?

you are not 星體

雖然your post have a 屌啦★

驚著legging現閪形

老貓請回答

老貓，今日U啲mask crab 有冇救? Check 咗未?

Tbb有冇消息?

x3

老貓點睇我就黎做人阿爺？

[url]何桂藍：參選就可能會坐監，已有心理準備

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

你開好治癒都遇畀人拉 can 選

嚇死咩
一開波咁大個c9頭

老貓表示: 今日mask crab 有救

buy more house for孫

slave forever

bad luck( born in HK now)

香港只係得3間屋

靠 word hard 致富

none believe

數漏左係4層樓

u are in danger

亞氏保加症男童認向警察宿舍掟汽油彈 官欲研究英案例始判刑

電擊招供gif

Y? 少壯不努力，老大像老貓？

老貓點睇又有人搶廁紙

141 have many

why no reply

Vicf die soon

近日更有市民在屯門一間超市，發現一位男童手戴檢疫手環購物，期間並沒有佩戴口罩，恐有播毒風險，儘管受到旁人指責，惟男童母親亦不作理會，更理直氣壯回應：「我們剛剛過來嘛！」

老貓 pls anwser

reply is ur helpdesk duty

雙非

今日探完老豆，等lift, 兩條廢老又等lift ,冇口罩口沫橫飛吹水，返轉頭同老豆講，預著呢啲撚屌等下部lift,千其唔好搭同一部，比咗個撳lift神器佢

老貓同胞

Never go that supermarket

Why u know

9成葯房狗喺廢老whatsapp,微信群組放料搏散貨

老貓等陣去搶埋一份

he always goes

點睇琴晚tesla爆上1760蚊drop到14xx

估好多連登son買咗1股賴嘢

大學一級榮譽畢業青頭仔，被大六年保險經紀女友虐待至陰莖起水泡

老貓表示: 快點sm我

成個財經台有邊個無tsla？

no her

why U so evil?

點睇支那制裁美國軍工 話自己唔會採購佢d F35戰機

老貓: 公屋 IS THE BEST

支鬼塑膠兒童玩具好多用US fighter 款式

日本又串鳩支鬼

針對4獸

遲啲會唔會PLAY埋蝗蟲

老貓點睇支那係咁制裁美國，威力同你負評邊樣勁D？

老貓會禁止我地eat唐記

watch tbb

禁我地淘寶睇cctv

and 淘佬

老貓若不回心轉

好治癒POST在眼前

★在香港辦媒體報道負面新聞 3男尋釁滋事罪成判囚

自備帽子

認識了4獸....

soon

4獸電擊gif

u always say 1478 is bad

need die

勸YOU即刻去銅鑼灣自首

"我是小毒貓, 我出過一些壞思想POST pls forgive"

why

見到 小皮球

跪玻璃啦

U die soon

姊弟戀 疑因床事未能滿足受虐 男方稱曾遭風筒吹下體

老貓啱唔啱you

老貓冇得J 黃big 暈 又冇得J元秋

雙重打擊之下 老貓係咪唔願做人？

老貓醉愛琼子

不安！屯門色魔再現本港 單身女性夜歸人人自危！

老貓HKPOPO is watching you

老貓確認

100% yes

老貓今日心情靚, 確診多佢啲mask crab有救, 負皮我哋都少咗

呢個時間,唔使問阿貴都知道老貓正在watch tbb, 沒有其他

FCed, 老貓去緊屯門！

X3

老貓困住喺陸豐 落唔到嚟

CU囚室最多蝗

巨乳rip

播毒

陸豐翻牆嚟lihkg

The staff resigned long long time ago

老貓點睇老貓科技盈喜？

假數, 好快比muddy water狙擊, 之後股價大跌99%

老貓go IFC & Jump

700 2.0

U will rich?

似175

老貓呢排有少少money講野語氣就似暴發戶咁，need die

廣告「含棒」涉性暗示 12歲混血小嫩模美炸…神似宋慧喬

老貓cp o岩唔o岩you

Vicf現在應該震過貓王

老貓 = CP犯

似vicf 性格

貓王到 貓王到 貓王最叻 歌唱夾亂嘈

.............

胡言亂道 胡言亂道 攪到立立亂亂 亂完又試舞

X2
串咗好多

only love milf

They say virus is working slave

老貓點睇牙東#7
好多正皮

★遭鉸剪插心口風筒烘陰莖致起水泡 初戀男控女友施虐

U always said 700 will drop to 0 b4

老貓不願面對

屯門=danger

被勸戴罩發爛渣 惡客拳打腳踢老麥經理

屯門house price drop to $0 soon

Why u so 黑心

U仲敢唔敢去金拱門過夜？

老貓笑之前 有冇諗過自己會中回力鏢

與其話屯門danger 不如公屋屋邨金拱門is danger

公屋人士唔戴口罩 遲早惹到周圍係

老貓rip soon

何文田愛民邨 has 金拱門

娜姐俾人偷鞋

老貓做嘅?

老貓將會被金拱門經理打，佢經常話no need mask

老貓會食日清定康師傅

SEEM 康師傅 支品牌岩老貓口味

2樣都係外國公司，老貓只吃娃哈哈

總部： 中華人民共和國天津

老貓愛國情意太重，無辦法

老貓係香港三和大神，人生就係食杯麵面同埋J游B

老貓去何文田愛民邨金拱門唔戴口罩，被經理拒絕服務，於是想郁經理，結果係咁

老貓以前做麥難民時

已經成日偷toilet啲洗手液做ky打j

日婦與14歲男生家中性交 丈夫幼子俱在家 鄰居指常見中學生出入

老貓，點睇這些機會不屬於你。

老貓睇腳架咋，樣係其次。

老貓love老閪殼，越老越醜越啱

RIP?

埋左去沙頭角公墓。

白宮：取消對港優惠待遇後，特區護照持有人現時享有的特別待遇將會取消
老貓冇得用特區去日本了

老貓小粉紅來

最 hate japan

all thing drop

似蓋

你用咩護照

[撚狗] 美國務卿：「Mercer和她的玩具們」

no watch her

not pure

老貓有英國護照架

AS PURE AS yau b

老貓點睇老貓科技盈喜都要跌6％

入貨良機

trump話 香港護照=支鬼護照

支鬼need eat shit

老貓

你不是中國人

你是支那人

175 is real trap

why so evil

成日 want 4 mon 輸$$

假數

say many times

drop 99% stock price soon

老貓做咩負皮姐
DI係比冇中國國籍嘅香港永久居民攞

簡稱支鬼

x2

老貓me噚日見支那制裁LMT，就趁跌入幾股支持美股，反正贏返嚟，今朝一睇又贏2舊水港紙

負皮 = 老貓認證
Never mind

4獸&狙貓幫 not 特衰護照 holder

影響U only

老貓好快eat shit

老貓點睇張五常好快可以返香港住，唔使踎深圳？

yau b冇著褲

喺深圳買假古董，結果被兩個深圳大媽買家喺街遇上，被當街扭打追屌

賣*

u

死蟹嘔泡

very dirty & smell

me 唔係教授

U only

no her

sleep

巨乳rip

中大被美國點名

吓
咁霉?
共產黨冇包養佢咩

1478強勁反彈

why so many ppl buy 電子煙股票？

IT 狂？

great trap

老貓點睇祖龍

coffee is your master

房祖明+成龍

你有冇6969

no

美國CDC批左電子煙係比傳統健康，早幾日iqos，即萬寶路間公司升到BABA聲。

其實iqos都好難食，最後都係食返真煙

vicf末日

應該冇正常版ps5入口香港(支鬼一Game版）

need play J daily

你當VICF同你一樣係毒撚?

老貓好好動，每日睇完CCTV睇TVB，再睇01之後睇微博最後睇抖音

老貓 night night watch 新聞聯播

cheat us watching av

and youtube mask price

毒中之毒

你只J BUS

老貓巴膠

似乎想要強制藍絲廢老重新交配打種

唔要現成呢一代

楊潤雄：香港需要有一班「愛國愛黨」的下一代

老貓 = 巴膠/g worm/ IT LOVER

口罩令首日實施 東鐵阿伯拒戴口罩被捕

老貓？

條撚屌呃慣，錢佢有，不過狗改唔到食屎，同老貓一樣

PS4 會升值

100%

支鬼貪小便宜性格 match

例如貪埋啲coupon裝支付宝

為10蚊

老貓點睇

張五常可以返香港了！

main pt------------feet

今至少增50宗確診或初步確診個案

老貓點睇coffee都睇唔過眼咁講你

老貓 too evil

need 狙擊

老貓你以前boss係咪好似coffee咁

成日幫你執手尾

do your duty

lazy lion進化成lazy coffee

coffee: 老貓你係咪唔想do?

why 咁唔聽教

U啲mask crab有救，今日no need IFC

老貓有幾多apple app?

點睇港共搞健康碼 由警方批

好似搞黎俾支那班香港人返黎投票多，果道都種幾十萬票

老貓會唔會重開好自愚post? 可能成為變去美國難民既救命草

屌那星gym房又閂門另外通告

好快又變肥佬

唔會，老貓愛國愛黨

好似12 days

gym

141

19 確診, 37初步確診

姊弟戀虐男案｜指女被告性需求大每天都需要 男事主聽命買偉哥

呢單案神奇D定上星期天水圍老強案神奇

o係街跑要夜晚, 要避途人單車, 好煩

老貓點睇隻病毒同政府傾掂數，6點後我話事

唔關me事

老貓表示: mask gogogo

又來

好似 昭和rider有d怪獸特性

me唔接觸老殼, 咪當係U, we are young

受制裁, 好快壞

this

已全區散播

★屯門超市一支童手戴檢疫手環，期間沒戴口罩 蝗語回應：「我們剛剛過來嘛！」

星期五....soon......forever loop

not go there

i am 00後

dont know

He is your son, father~~ Please pick him up

老貓係廢老

之前買啲MEDICOM
一日兩個都未用完
驚咩
老貓RAP

UPDATE左咩?

老貓點睇

痴能線，有得聞Ah Gi她的襪

老貓，你有冇唔性幻想都扯旗四小時？
【新冠肺炎】62歲患者勃起4小時止不住，醫生揭病毒可誘發「陰莖異常勃起症」

100%唔掂, 佢未必勃起到

老貓點睇哈佛研究93%支那人好滿意支那政府

老貓如果有呢個情況請Call - 張竹君

齊阿哥話大劉副身家被共產黨食埋

佢喺大陸唔算多投資?

係放數比恆大

齊阿哥同星期易都係鳩吹channel

支境應該唔多? 澳門o既地皮好似沒收o左

其實都唔係好知大劉有咩合法生意做

係
齊阿哥老貓介紹

收租物業唔少, 我做過佢一個灣仔商廈部份工程

應該話除咗收租同投資

好似冇咩實業做?

扯旗易鳩吹堅o的, 都係老貓介紹

yau b channel 仲勁（游清源）

仇b channel呢（仇思達）

Vicf only love 支那channel

支鬼confirmed

仇思達 is your baby?

why u love him so much

best channel

rubbish

香港o既有錢佬, 靠地產發達, 有鬼實業, 咪炒炒賣賣

唔通會拎錢投資做科研咩?

689都教路共匪搞地產cap水啦, 來錢快嘛, 唔係點會支境二百幾毫米雨量, 就全部玩完, 咪就係填鳩晒好多湖, 地下去水搞得差, 咪死火, 香港都唔係冇試過2,300毫米雨量啦

me pornhub

u hack

3270個打手only

巨乳will kill u all soon

why talk to yourself

老貓點解o甘鍾意睇甩毛壽司達?

巨乳say: everyone must watch or

特衰護照免簽好快一個一個消失, 同老貓個本支那護照冇分別

老貓好心你啦

自己 love bus 同 仇狗就屈巨乳

u own

street=danger for 4 mon

★張竹君籲長者兩周內勿外出飲茶買餸

咁多人中左
老貓啲mask crab清哂未

世界末日了.JPG

I want out street

4獸not廢老, we are young.

none of our business

仲crab緊

禁止US申請老綜
禁止US申請公屋/居屋
禁止US買港樓

支鬼：我三十年苦練的炒樓上太空，今日終於大派用場

美帝隨時pornhub封鎖, banned香港IP, 老貓die soon

髮廊「超兇洗頭妹」長輩有夠狂 超棒的舒壓體驗讓客人捨不得走

老貓點睇

no feet

你有冇vpn

nordvpn

few use

only use @BT ,approah to 90% 即轉vpn

100%係vpn 完成，薯片Tsang 只能拉vpn server

老貓一開VPN就要比人去隔離
HE WILL DIE SOON

屬於敏感科技

老貓 dont like 大波?

有巨乳真身

難怪美國要割暴大呢個「太空與地球信息科學研究所」

聽日買個跑步bag喺屋苑平台跑, 夜晚

唯有咁

Hand god

鬼佬記者勇闖香港141 （福樂、SSP)

g 已違犯國安法（say 支壞話）

巴膠老貓末日

U can use your body 懲罰佢

老貓點睇?

講下啲民情。

尋晚趁酒吧禁止營業前，就去飲返一杯，bartender呻左幾句，其實重點都係：

「政府防疫有問題，要我地承受惡果」

當中國資訊唔透明，甚至有零星爆發，依然豁免七萬人入境，有事就香港人自己食返，你就明白呢個政府，已經當香港人係二等公民。

老貓點睇仁慈之手

醫生巴士捏15歲女生臀 判官陳慧敏伸「仁慈之手」判服務令

點睇林鄭比pompeo點名屌

做特首黎講佢都算威2

考第一係唔同啲

老貓經常摸阿婆屎忽, so what?

柒婆以後邊度都唔使去, 兼唔使用銀行, 佢全家都會賴嘢, 冇得撈之後支共一定搞撚掂佢, 根本唔會信佢, 大波驊一樣死法

呢2個港女以為自己好能醒

好姐妹

老貓牙煙

老貓RIP

why u always post this gif

老貓8點後會唔見咗人，似返夜班

老貓 m控

似
唔怪得佢朝早11/12點先上水

日媒: 中共下令力撐「香港」股市和房地產

why 1478 today drop?

牙中好紅有廣告

因為係老千股

廢老先strong hold

老貓rip 同上香比師父一樣, 每日最少一次

老貓rip

［因航］國泰明日起推飛機餐午市外賣

老貓點睇因航做外賣唔搵返班飛g 送, 要班飛g 自己搵客

點睇windows update後
M$好似癲左咁係咁彈個新版edge出黎迫人用

成個支那木馬瀏覽器咁

唔理佢1日已經無事，不過聽聞佢已經快左好多

老貓，你身為一個小粉紅，美國ban共產黨員有冇你份？

無, 不被重視

老貓只係5毛中既2毛，連臨時工都稱唔上

老貓咁為國家，連紅底底都冇條。

SLAVE FOREVER

扣老綜, 食MASK CRAB

老貓點睇我今個星期六要去慈雲山？

老貓重有一皮野洗

佢冇水買機票

打賞娜娜，call old G 用咗唔少

老貓rap

老貓一定係話die soon㗎啦，日日都希望我哋仆街，不過上天有眼嘅

老貓rip左好耐，家下已經係57號分身黎

玩吓手今日50個確診其中一個係老貓

而家唔知係咪rip鳩咗㖭

老貓成日去老人院偷底褲，very 高危

港共最近日日50個，實有位比老貓

老貓喜歡濃烈的白花油香味

老貓以前日日講私樓高危，點知家下公屋區大爆發

老貓應該去房署申請調架步，我俾幾個心水，水泉澳 / 慈雲山 / 啟德 / 皇后山。

all stock drop

好快到愛民

Y so black heart?

選購定，rip

old cat please careful your last 2 year in your life

又話

日媒: 中共下令力撐「香港」股市和房地產

why牙中need 兼職賣財務公司廣告？

救。。救。。我。。

証明受歡迎

Dnager zone

落雨也不怕 落雪也不怕 就算寒冷大風雪落下。

支鬼coming to town

支鬼is u

根本條友好燈

突發：到底慈雲山依家疫情有幾嚴峻？

［因航］國泰明日起推飛機餐午市外賣

老貓打飛機就多，有冇食過飛機餐？送U一份？

老貓係咪好happy?

美國指控香港協助俄羅斯準軍事組織海外擴張

美帝係咁放呢D消息，制裁香港金融機構都應該快ready

打一間兩間支那銀行都幾乎肯定嘅事，係在於規模大細

上一上水老貓又去check口罩價格走勢，嗰三幾盒mask crab唔使咁緊張吓話？ 咪自己用咗佢囉

現在d藍絲一見below age30犯案（屯門M記），就有理冇理狂屈係黃絲

要拎去新疆電擊喎

有個說法是香港會黎巴嫩化

支那會敍利亞化

U join咗邊個wechat 藍屍群組咁講？

To make rich POOR again

so 4獸&狙貓幫早已換外幣擺去offshore bank account

求其上hk01下邊d commet 都有

black heart

Trump: these money are 協助支鬼，充公

支那01有乜咁吸引U日日去睇？

we are 好人not 共匪

d料快過其他

今朝問過佢，條撚屌唔理我

NO

老貓你要幫手證明

4獸 & 狙貓幫 = GOOD PERSON

真係比我哋估中，老貓每日上網就係----tbb、支那01、大公文匯百份報、cctvporn@pornhub同湖南衛視

呢輪check多咗wechat藍屍群組&youtube 口罩測試及價格走勢

懷疑老貓有落街攞文滙大公

he love free things

老貓係咁 唔合格嘅help-desk

老貓

work

reply

好多假新聞

4獸，是不是想做”真離岸“

卓越好多支產口罩賣，據報支鬼炒溶岩布價格跌咗90%，支鬼口罩外銷多次驗出唔合格，滯銷，通通落嚟香港賣

最平75蚊50個，號稱ASTM F2100 level 1 水平，信唔信由你，老貓唔好再買呢啲炒，盞做mask crab

fake

根本上海就冇公園門口寫

"老貓與狗不得入進"

是故意誣衊

老貓介紹U買台灣口罩，咪再入支產貨做mask crab

另外呢個喺黨鐵唔戴口罩爆樽用棍打黨鐵佬嘅係咪U啲friend? 據報住U條邨，有冇公園見過佢

老貓為人根本仇日

he is 支鬼

MIT mask

入咗幾盒未用，啱啱仲訂多幾盒預下年用

以前香港 台的民生百貨佈局都似日本公司

台灣

現址做左 支鬼酒店

通街都係支鬼口罩，連港共都幫手散貨派比廢老藍屍

has her

牙中係咪得5呎1。2

應該唔止，之前見佢拍埋CP度高好多，估5呎4左右

CP 最多5呎1

大小姐咁高?
見中對鞋都有踭

老貓點睇病毒有quota

消息指今日本港（16/7）再新增近50宗確診及初步確診！

大少姐隨時5呎7, 都著咗有踭嘅鞋

病毒都唔可違反國安法

好想奶

嗰條仔有6呎，睇大小姐泊埋去估

★廁紙一卷難求！多區超巿廁紙被清空！！！！

老貓俾我地屌完佢睇01佢今日就post方向，今日再屌多鑊佢聽日post文匯報

藥房有，咪等廢老搶飽佢

呢條友有5呎11~6呎

老貓無限loop幾份黨報

教建身同煮嘢食同一條友咁慳皮？

牙中用腳趾撩佢？

差成個頭

呢個鏡頭估到牙中幾高，大概5呎3左右，扣番1吋高踭鞋，煮嘢個阿婆同CP差唔多

5呎3左右合理，條仔有5呎11~6呎，個頭6~7吋咁上下

175

same as 1478

1478 trap is closed

1478

捕貓科技

民建聯到美駐港總領事館外請願 斥美方抹黑港區國安法

老貓點睇反美示威無廢老份？民建聯都開始無水， 你以後飯盒後路都無埋

老貓暫時有1皮嘢使，唔撈住

4獸company給予1478負面垃圾評級

Breaking: 老貓注意，日本城有模型巴士賣，快啲去搶，唔好通知其他巴膠 係4獸當U老友先話U知

老貓:

西面女 死都唔露腳板

老貓 effect

why drop so many

WHY U HV $$$ WATCH NOW

rich need die

free

BUT U ALWAYS WATCH CH. 83
NOW TV NOT啱U

老貓你有冇驗過IQ有冇過百

老貓送2架模型巴士比U

面交

智障 can take white card

老貓，is you
"Crab in Mask + stock market" "執煙頭"

好彩買咗戰繩fing

我去跑步 & 掌上壓

100% 老貓

今晚屋苑跑頂住先

fing Jer?

U cancer?

有少少喉嚨痕

U 星座?

請對4獸禮貌說話

支肺炎上頸。

老貓 RAP SOON

連仔啲腦魔icon越嚟越猥瑣，同真人一樣

X2

We are 老貓boss

u say 連仔壞話 bam soon

iphone有冇得就咁down返個backup?
諗緊點將呢幾日啲嘢過埋落部se到 正式轉機

連囝not 支共

login同一個account應該會，setting嘅會喺喥，app就睇有冇backup，我唔backup嘅，廢事用佢嘅iCloud，我嚟講唔需要

whatsapp梗加唔會backup，冇重要嘢

連仔突登整猥瑣，佢話識U，真係咁猥瑣，已經算美化咗

是咪面仔紀念 ICON

老貓知道日本城有bus模型，已經狗衝買咗唔同顏色各一部

收錢阿姐問佢係咪巴士佬，老貓話自己big spender of bus plastic，搞到阿姐R哂頭

麵仔受歡迎好多，老貓家陣只係煩膠

咦，真係麵仔icon嚟，點解搞隻腦魔上去？ 麵仔有公仔喎

可能面仔LIKE玩腦魔icon掛!

話時話人哋連玩icon都叻過老貓

老貓真係收得皮

麵仔icon好正

he is 廢老

老貓點睇今日創新高

工作報告遭郵政署拒批「通函」 甘乃威：疑因印有「★復香港」遭審查

會 filter 捉 ★

○●△▲◎☆★◇◆□■▽▼

舉報老貓百幾個post

Need

老貓要勞改咪無得cap 腳圖同睇巴士

[昔日法庭]女大狀投訴審舔腳底案官鄭紀航性騷擾

因為本身down晒啲backup
不過幾日都未轉機
唔知點過埋呢幾日啲嘢

4獸拍AV

老貓貼bam圖，大家唔好quote ，避免一齊bam

已通知連仔

TBB公開資料都係160

老貓等返老家搵Joe爸

Need 做 slave

Non stop find bug

老貓掛住三色貓

即係估中牙中高度

點解教煮飯值35億？

老貓有冇諗過整返個DayDayJ 貼呀中相，話唔定由poor gay 變rich gay

[url]「突發」警方將以搜查令搜查理大

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

老貓

疫情嚴峻，房屋署今日（16日）稱，一名於何文田房委會總部工作的高級技術主任，確診新冠肺炎。

何文田愛民

「亞視霆鋒」伍偉樂轉行揸巴士 揭需屋企人接濟

CU soon

有冇酷刑？

抑鬱入到去應該爆到仲勁

令佢更抑鬱狂招供

終於殺到愛民邨

丫叔鞋cam影裙底

老貓比人捉到

rip?

老貓rap?

老貓點睇美軍無人機直插你國領空？

邱大隊： 基本法腐乳。。。。。。。。

巨乳確診

新巴一名駕駛23號路線車長初步確診新型肺炎

g ?

老貓

馬上OPEN NEW POST

X2 no more space

URGENT

X3 work

對四獸要尊重

X100

老貓

命令1: OPEN NEW POST

命令2: respect 4獸

老貓早啲開new post，支肺炎殺到愛民邨，驚U中招rip埋，我哋做追悼post

否則制裁

今日沙田狗房餐廳廚師中招，睇嚟老貓啲mask crab 有救，佢唔使去IFC 住

老貓點睇brian cha

愛民邨都中招，老貓要留返啲罩自用

老貓每天射9億精蟲

老貓die soon

菠蘿包無菠蘿 數據技術中心無數據機！ 創科局真係「搞創科」？

老貓點睇

Lin

彩玉今日happy ，有young man eat

請尊重女性

老貓有冇去過慈雲山？

採陽補陰

打橫出返來，李兆基66座年代

大媽舞

你有冇同佢隻揪過？

好多以前藍田 白田 秀茂坪 葵涌 慈雲山 不良少年.....就係今日廢老藍絲

反而 九龍城寨 治安好過佢哋百倍

即係你以前都不良過？

電擊拷問

me not live in these

not 廢老村

但u is廢老藍屍

玩咩

人體壽司

杜汶澤上次介紹果D？

滾油酷刑

cp 又電擊 又滾油

正確學名係U are 中國人+廢老藍絲

bubugi

why u always post this

HK ppl won't use this gif

如果牙中bubugi 腳板底會成個飛起

Dont believe

好多做咗流浪漢

以前lazy 唔 hard working, 唔返工之過

日本AV 情節？

銅碗加熱，學滴蠟feel

老貓點睇狗咬狗？

「天鴿」襲港期間執勤遭塌樹壓傷 交通警入稟控告警務處處長索償

老貓點睇#2

★ios 13.6 終於fix左訂閲項目bug

iSlave confirmed

老貓點睇me早兩日買美股LMT 又earn USD?

墮桃色陷阱 3男與女網友酒店短聚遭勒索警拘8人

【星島日報報道】警方搗破網上交友勒索集團，過去數月至少有3名墮入桃色陷阱的男子，與陌生女網友於酒店相聚期間，遭對方糾黨搶劫並勒索。案件中最高勒索金額約為15萬元。警方經調查後拘捕5男3女，並呼籲其他受害人挺身而出，舉報事件。
警方表示，於3月至7月期間接獲多宗報案，案中受害人透過不同社交媒體認識疑犯，其後相約於西九龍區的酒店或旅館房間會面。
當受害人到達後，疑犯與同黨以利器指嚇受害人，要求交出銀行卡或提款卡密碼，並劫去其身上的財物。疑犯同時要求受害人透露個人資料，其後再勒索。案件中最高勒索金額約為15萬元。油尖警區刑事部警員接手並經深入調查後，於7月13日至昨日（16日）於全港多區拘捕5名本地男子及3名本地女子，涉嫌與本年3月至7月期間在尖沙嘴、油麻地及深水埗區發生的3宗搶劫及勒索案有關。
行動中，警員檢獲一把摺刀、一批銀行卡及通訊器材，懷疑與案件有關。8名被捕者當中，一名27歲男子已被控以兩項搶劫罪及一項勒索罪，而一名28歲男子則被控以一項搶劫罪及一項勒索罪，案件今日於九龍城裁判法院提堂；另外兩女一男已獲准保釋候查，須於8月下旬向警方報到。其餘被捕人現正被扣留調查。
行動仍在進行中，不排除有更多人被捕。案件由油尖警區刑事調查隊第五隊跟進。
警方呼籲市民，如就案件有任何資料提供，請致電三六六一九二五一與調查警員聯絡。

老貓比人勒索記得報驚

老貓call 老G 舖舖清，佢唔玩呢啲

5名本地男子

本港6月破產呈請按月跌57% 自17年高位回落

破產管理署數據顯示，6月提交破產呈請書有886宗，按年升35.7%，但較5月2079宗的17年高位，大幅回落57.4%。至於上半年合共有4497宗，按年增加16.5%。上月提交強制清盤呈請有48宗，按年升65.5%，按月跌29.4%。上半年合共有194宗，按年跌4%。

★鳳姐憂中招 要求客人全程戴口罩 只會選擇服務熟客

仲有幾日出業績
買LMT=交保護費比美帝打柒老貓祖國

mask price never drop

vicf

no

i dont love fry things

only 支鬼dna 生物love fry thing

老貓need die

老貓點睇I have stock now

點解你咁鍾意this gif
u like批鬥？

老貓係支那人，又稱支鬼

行過logon，有台灣口罩賣，都係170，本嚟目前唔使買都幫襯一盒，支持台灣貨

logon 有台灣、香港口罩賣，冇支產嘢，老闆醒扒，入支產口罩等仆街，老貓都mask crab咗

老貓喺陸豐讀小學時已批鬥teacher

老貓 open new post

X2 no lazy work

X3

Work

Vicf : all in

no urgent need

tmr is 星期六

me 自用，U用柒婆底褲口罩/支鬼口罩搞到痰上頸，die soon

叫咗U唔好炒支鬼口罩又唔信

too many ppl 狙擊U, not enough space

我哋話ok就ok

老貓係咪用緊港共派嗰十個口罩？

danger than not use

no use

刁陀藍色BB58, 間間都派隊，啱啱問完

今日唔知發咩神經，勞力士同刁陀AD都幾台客

唔用冇得買蓮蓉包啵，用之前柒婆底褲口罩？

家陣冇罩外賣都唔做U生意，冇理由，dont believe

星期六你都要做！
4獸話ok就ok

use this

U幾時去過深水埗？ call老G順便買？

樓王想買勞？ 可唔可以搭單買多隻

唔會買，行過見到，入都冇入去

見佢門口擺咗隻廿一萬幾嘅YM先望吓，運動款AD基本上得ex1 369大白橙同綠玻璃有得排吓，其他唔會有，佢有都比vvvip

啲勞愈炒愈貴，想自用獎勵下自己都唔得

連刁陀GMT, BB58黑同藍都排隊, 鋼撈運動款唔識人唔係vvvip基本上唔使諗,加埋撈停咗生產線避疫情,而家都唔知開番工未?

買刁陀啦, 或者睇吓水貨佬有冇貨

老貓

No watch tbb

Open new post immediately

X2

老貓need鞭

老貓, 原來喺外國做下士死少過軍官, 冇咁易die

第一次世界大戰中有600萬英國成年男性奔赴戰場，死亡率為12.5%。當時英國著名貴族學校伊頓公學的參戰貴族子弟傷亡率則高達45%。按照常理英國貴族大多擔任軍官為什麼死亡率反而遠高於一般士兵呢？答案很簡單，因為他們總是沖鋒在前撤退在後。

X3
老貓 lazy evil

老貓effect

老貓點睇扯旗易得道幾條友已經去咗英國?

愛爾蘭review緊同香港簽咗嘅treaty, 即係引渡條例要斬斷, 柒婆嘅犯罪天堂形成

最終同國際所有簽署嘅引渡條約冇晒 國際都會吖嗱

又聽吓扯旗易得道鳩噏咩嘢先? 再次聲明係老貓介紹睇嘅, not me

而家陳同佳咪又係逍遙法外

Vicf : only pornhub is my taste

點睇, 係咪開始鬥地主 ?

林鄭月娥：某些業主未響應政府「全城抗疫，萬眾一心」的呼籲 會認真研究以法律或行政手段 令業主可「共渡時艱」

soon

小皮球pk了

（自備帽子）

why so evil

better than U day day watch mask price on youtube

舖租居多, 好多吉嘅都唔會減, 不過藍屍都反檯

★J慧中時間又到了！(147）

終於開新post

老貓做 sniper，離遠望住人哋對腳

鑊鑊係咁

老貓又唔執埋呢喥啲手尾先過新post, too lazy

為老貓被指為「色狼」平反

人們常用“色狼"來貶低下半身思考的男人。但事實上，狼是一夫一妻制，一隻公狼一生只愛一隻母狼，且求愛期相當漫長，要經受諸多考驗，但公狼都毫不動搖。一年中公狼只發情兩次，其餘時間專心出門捕獵,獵物全部分享給母狼。懷孕期間他會認真照料妻子，生兒育女後幫撫養，和狼比有些人還未必行!

屌老貓屎忽

唔搞掂埋手尾先瞓

fuck老貓

噚晚又earn 美金，老貓為何好似廢老咁strong hold 1478? 支鬼情意結？

老貓=crab(1478,mask,蓮蓉包）

好男人來

IT + CHINA

中曬老貓 G點

老貓RAP

100%

突破盲腸

老貓唔知最近有冇開冷氣? 冇就有機會中暑rip, 等到12:00就知

老貓冇美金, 唔係介紹兩隻美股比佢, 佢有支冥幣但我哋唔炒支那A股

★J慧中時間又到了！(147）

老貓下次貼link

老貓RAP again